我在此呼籲以後盡量唔好再post 大公文匯果堆屌黃色經濟圈既廢文

反正都係千篇一律，全部歪理，仲會轉移我地視線

但為左防止冇腦港豬被洗腦，我地要出多D讚賞黃色經濟圈既文同口號，周圍做文宣，令人人支持黃色經濟圈，又鼓勵到鋪頭棄藍轉黃

我覺得幾好笑 好似每日睇笑話咁

小心睇得多會輕敵

Who Do You Call When the Police Murders？

我反而想繼續睇
冇咩聲音好聽過敵人既讚賞

對唔住，下次group埋幾篇先岀

有冇人望下個標題就直接睇留言算？

同意

x2

一睇就知支那好撚驚

一星期做個summary就得啦

太多

已經懶得再入

group埋結果內文一樣

我係覺得文匯報d post係提醒緊黃色經濟圈有咩不足
從來都係敵人更了解我地弱點

其實你都啱
好多人睇完當笑話，我驚遲早會掉以輕心

推

Group埋一次過出啦
黃色經濟圈口號同文宣上要諗諗
要效果好似光復香港五大訴求咁就掂